iOS Facebook群組個排序點轉

睇group啲Post set死熱門帖子
電腦就轉到最新動態，但iOS set死左轉唔到，我見android都轉到